共青團中央tg : 準備分化「香港反對派」, 拉一派打一派

共青團中央tg, 係11月26日下午話明準備分化香港反對派, 拉一派打一派

有手足貼左相關tg圖 ( #383)

共和黨Solomon Yue 希望「泛民」與「前線抗爭者」保持團結

風向撚洗版問係咪抗爭已完同時推走晒d行動post 都知咩事

班人入左黎連登啦
睇下d post

大家要小心

咁似教主同熱普城風向?

推

呢個要推

pish

push

熱血公民

Push

就算我地幾憎泛民
我地都係要投泛民
廢事益中共

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

分化煽動撚歪理：區選贏開心 - 當贏晒 - 唔做嘢 - 抗爭完

驚9咩
泛民賣港都唔撚俾港共贏
吹啊屌你老母

熱血公民已經在幫忙

推，記住不割蓆不分化

快d瘋狂join group!

你點知的

熱狗

睇黎幾熟悉香港野 但和勇不分 係佢地都覺得煩的地方

熱普城比人踢左出本土派啦，你唔知咩？

入來前仲諗緊拉邊派打邊派

點知原來係熱狗

講經咩 熱狗根本過曬氣 拉拉埋埋都唔知有無一派

暗共
吊 我們看到他們玩乜尻

其實個投誠共諜講既港獨臥底係咪就係熱狗

根本全部熱狗黎

大力推 力推 大大力推

唔理呢個group真定假
熱青城必定係共諜

最佳解決方法：少理熱狗

熱狗發表兩句

一早知，咁低莊

btw 即係佢地肯定泛民既價值

見到泛民on9要大大力屌，屌到佢地改，而唔係分化割蓆 敵人反對的#竹竹good#

好假

收到。

屌你 呢句我講嫁

唔通入去鳩叫時代革命比人秒ban咩

熱狗五毛已經全面進場
依啲黃陣癌細胞應該儘早趕絕，永不超身

當人弱智 想人信熱狗

冇錯
其實大家應該ignore唒所有分化post
檢討還檢討
分化還分化
我信大家分到

香港反對派係親支黨

我唔需要泛民贏，但我一定要支共黨輸

點解會咁搞笑搵到共青團個 TG？

熱血公民已經再幫忙了樓主會唔會你先係鬼

推啊
推埋上twitter

真

又分化

屌 呢度啲人係咪弱撚智

推啊

熱血公民已經在幫手了

你點cap的

推到上熱門

點解會用tg

幫手推

熱狗其實真係好撚蠢
比人利用都唔撚知
熱狗你地小心你地既國師，好鬼

無論如何都不分化

我反而好奇點解樓主唔怕俾呢個channel發現自己係鬼？直接出post話埋俾人聽自己係入面既邊一個咁搞笑既？

點解共青團會用tg

之前po左張popo踢國旗即刻俾人block左

北歐心科學係咪呢班人

Tui

以分化戰術黎講算係咁
例排嗰句 不割席

熱狗被認同

開心死佢地

點解和勇一家係極端思想

點分化都無用
投票順序依然係
本土>泛民>熱狗>射落海>反民主派

共青團用telegram?

垃圾熱狗

，

熱狗辛苦咁耐終於比黨認可

講撚咗好耐連登一堆打手啦
唔開名
但任何屌人休息撚嘅post全部無視
任何私怨撚五毛即block，再擇名落小器簿

自從2016立會之後熱狗個朵臭曬啦
係國師間中有人睇下

同意
熱狗可直接無視
不互屌

休息撚先係鬼係毛
我都擇哂落小器簿

唔用微信, 用tg?

分化咗幾個月啦，但都唔會割

其實根本都冇人會理熱狗

反對派.係咪姐係民建聯?

根本教主無奶共， 熱狗都無奶共， 甚至國師都無

中間互片或攻打泛民果d推post狗先係五毛

利申：一早知

〈

根本熱狗就係共諜，
我真係唔信無收錢。

熱狗係一班自大既人啫
收錢就唔會咁細規模同咁廢啦

佢哋自己話自己唔係本土派wo
何來踢

一係就cap哂
你cap啲唔cap啲係為乜
所謂分化民主派
係咪想靠呢幾張相想連登仔去攻擊熱血公民？

咁都漏到出黎?

已經敵友都睇得出了

屌 用手機cap囉

我講明先 呢個gp 係咪真假我唔知

我都係早兩日入gp 扮大陸仔（ 係其他tg gp入）

我只係見有人咁岩咁講就cap 比大家睇

呢個gp 神早就通曬天

你地自行判斷 熱狗到底是否可信

呢場時代革命 最後光唔光復到香港 我唔知

但我信一樣野 乜撚都話唔做 乜都屌 零思考 就係死路一條

呢個post
已經好撚成功製造拉一派打一派
分化成功

推動

真
終於有正常人

老套路
Ignore

我覺得熱狗似真心膠 比人利用
話哂都算黃 唔理佢就算了 最多屌柒佢
佢同建制比始終要歸邊

絕對正確理論=>
敵人的敵人就是朋友.

就算你唔支持敵人的敵人.
都唔會幫敵人打佢地既敵人, 咁on 9.

叫人唔好投泛民投白票, 就係支持敵人打佢地既敵人.
呢D唔係鬼??

再就話熱狗係共諜啦

每次有風向post出嚟話食人血饅頭就比呢張截圖出去等佢哋收皮

最鐘意同本土派扮frd兼當市民係白痴既鄭大議員，係自己踢自己出本土派

官方認證

我上次都係po左張國旗係海既相，問下有冇護旗手，班垃圾憤青就block鳩左我

最佳解決方法：少理熱狗 ，直頭屌佢都費撚事

幫曬佢哋做器官捐贈未？
仲有當兵同信伊斯蘭教

入group之前d選項

而家group主玩大屠殺

係咁ban新人

bookmark lm

不分化

連敵人都睇得出熱狗咩料

有曬錄音

「盡量灌輸一種 投票=暗中支持建制的思想」
--> 呢個真係呢個星期既風向

個邏輯就好似藍屍永遠覺得我地收錢咁

我好想入呢個tg 點入？

更何況我哋嘅敵人係呢個極權政府 唔係泛民

以下for共青團成員：
麻煩共青團中央的朋友們留意一下
你們真的很智障知道嗎?
還有我真的不懂你們的簡體字 有夠低能
幹你娘機掰 中華文化都給你們掉光了嗎?
還有臉說自己是中國人 你們都只是他媽的中共人 國三小?

然後你們鼠疫都關注一下 別出來害人
我不想跟你們玩生化危機

最後一句 你們有豬肉吃了嗎?
親 豬肉賊好吃的 有機會要試一下
我說是真的豬肉 絕對不是你們中共人

Group主狂ban新人中

推下先

屌啲人連廣東話都唔識講 寫兩句就知佢哋咩料啦

雖然我唔鍾意熱狗四圍針對人，但我都覺得呢個post好奇怪佢地用tg而唔係微信已經好奇怪，重要樓主唔介意俾人發現佢係鬼，真係R曬頭

真建制B隊

大家齊來分化共青團

和勇合一
街頭+議會兩路發展

一早係社會共識

終於有證質證據證明熱狗就係5毛共匪

我地係五大訴求派

好難

group主而家瘋狂ban新人

人地打句嘢都未開始做，成班連登仔已經喺到捕風捉影搵假想敵

呢個po好撚柒多5毛打手帶風向

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

入左好耐

共匪慣伎，制造分化、收買靈魂，和勇不分呀

小心

hk01打人開post

蠢唔代表鬼嘅
大不了唔聽
利申，14開始睇陳雲
笑到依加

佢真係好好笑

1. 你點知未
2. 佢哋對熱狗既立場 同 佢哋開始做野未 冇關係

热血公民已经在帮忙了

共諜化身。

佢套理論易比人利用

各方警醒
想引大家鬧熱血公民係狗

幾時熱狗係同我地一派？
只承認國難老細個人出既力

係個group好難玩野

有人話要殺哂香港人， 即被禁言60天

自己睇路咁多位，佢地講咗個重點：「熱血公民已經做緊」
唔好再推分化post，包括屌鳩熱狗果啲

國難老細而家唔係熱狗

居心叵測

共青團同5毛團體用qq wechat even whatsapp都未到tg啦(不過藍絲tg group就見過唔少)，同埋當有啦，咁撚易比你搵到入到仲叫埋共青團中央五隻大字?支那豬係豬但我唔認為共黨派系共黨人員會豬到咁出面

btw印象中樓主喺多個post做熱狗狙擊手，又會咁啱比你呢個狙擊手發現第一個發現到咁嘅group仲要咁啱個group有埋熱狗罪證嘅

推呢個

區選投票意向跟本就係投非建制
唔係投泛民
我既選擇只有 市民 本土 獨立 同白票
點都唔會有建制

死熱狗
死陳雲

熱狗最多係唔同路既反共陣營 五毛好易利用佢地同泛民之間既矛盾分化兩邊 一堆扮泛民講鳩野引熱狗屌 一堆扮熱狗屌鳩泛民戇鳩

共青团都有內鬼

屌我唔含都含左泛民，唔會而家先分化囉

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

都啱，開post個個咪做緊囉

熱狗？

講兩句就信係共青團

一貫做法

冇熱血就投建制丫嘛，記得。

一句到尾
不割蓆

黃咩陣熱狗共產黨架屌

根本樓主果幾張cap 圖就係為左分化我地同熱狗

不割席 不分化 不篤灰
團體就能勝利

熱狗講緊驅逐共產黨果陣 泛民仲係講緊建設民主中國
邊個似鬼多d啊

太多細地區組織，情況同03年灣仔相似，好易俾人滲透

黃洋達係星期一講左：熱血首要目標係消滅泛民。

Ck Ho咪做緊囉

會唔會之前好多嘢都係佢地做

和勇不分直到永遠

分化狗

自膠一下先共青團tg search一search原來有就真係有嘅，但實質係d類似藍絲資訊 group嚟，目前除咗帝吧微博果班民間愛支五毛,都未見過有咩五毛指示group暴露咗出嚟

唔係一直都做緊咩？有咩招未見過

5:0 柒少陣咪分化唔到

推呀 全世界都要知

唔好理啦 唔好再用以住既政治光譜去分析依家既政治環境 依家只有和勇不分

民主派冇出賣年輕人

投票 不等於 暗中支持建制

明白

呢單幾爆下 推
雖然好多人都知

私怨撚、分化撚啫，正中下懷，淪為五毛共青所附和嘅condom

但仲有好多真心膠信佢地果套但話自己唔係熱狗

利申：facebook大撚把

分化黨派關我撚事咩 我抗爭又唔係睇大台 早抖啦

呢D 公海group，會有幾難入
對家都會放人係我地既tg group
點解我地唔得?
你估係香港既海歸/港漂，全部都支持中共? 起碼我識大把人唔係
佢地當中有幾個肯放水比香港人，有幾出奇?

呢個咪拉一派打一派
偏偏呢到多on9 信

小心分化！

熱狗自己講兩句啦

憑你地既智慧去智取我地?

大家要時刻保持警覺

我地應該要分化敵人內部 叫佢地分清黨同國

官方點會用tg
班賤民以為自己係皇室
實際上只係食飯+豬肉都要諗下先既農民

如果唔del msg 轉個撚頭 樓豬可能已經被踢

我想講依家突然間有好多人彈出黎話自己又本土又自決又獨立 跟住又屌泛民又屌熱狗咁 先唔講呢班係咩人啦 不過我想講既係呢幾個月黎只有和勇不分 內哄既野就留番光復到香港再算

...車~仲以為佢哋想用咩方法. 打熱狗?好呀. 打囉...

真
你望下連登次次捧熱狗既來來去去都係果班
不過講到熱狗都係高登多

group主成日踢人

熱狗又成功比中共認證

光復香港之後，我一定vote them out
但光復之前，我地要打低最大既敵人先

冇任何source嘅cap圖，擺明係帶風向割緊熱狗𥱊⋯⋯大家都一睇就信

拉

私怨撚黎姐
不過成日叫人投白票投建制個d就係熱共

新一輩泛民唔算黑人憎
鄺神飛機師許智峯呢班算做足本份
就算毛ee都冇割過,做錯野都幫手兜

呢個post一定要推

區選後咩人係鬼好撚明顯啦

我估啲admin 喺真共青團，應該共青團上海支部，唔係北京啲人，佢哋有批秘密小組負責香港，member 就乜人都有。

第一個post有source link， 你無click?

仲有， 係熱狗自已話要割泛民屌連登

你點知道的

依個算唔算?

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

團結
和勇一心

泛民都叫暴力

［重要聲明］連登巴絲同意贏左區選係有價值，但運動不能因此完結，仍需努力

認同請幫推，重回正軌

垃圾支那仔

admin應該係堅
（成日踢人走）

不篤不割！各有各做

直頭係

呢個好笑

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

即係覺得區選大勝係熱狗泛民團結嘅結果

有趣邏輯

本身就係我地在明五毛在暗，我地無大台先要用公海group發放大圍資訊姐，如果敵人要玩嘅係暗中用五毛滲透，用腦諗吓會唔會同時亦需唔需要用公海group啊

依張圖，我都有收過，post 咗出嚟，之後。
被人【拉】

又係熱狗

咁仆街都有嘅

呢個要睇泛民唔好再界票
比例代表制下，一個人界就可以輸2/3席

tui

黃洋達係咪共諜?係,佢自雨傘後就被中聯辦收編咗,但下面個班熱狗好多都唔知,好多純粹係真心蠢嘅教徙黎.因為唔係好似建制派個種全部俾錢起出黎,收編熱狗經費其實好平,只係收買領導個三幾個人,再確保佢地個網台唔執就得.

做鬼咪做鬼 做乜加把口
人地依家知道曬邊個係鬼

屌你老母死熱狗

wfc 你地班泛民最鐘意抹黑熱狗 都唔係第一日
仲記唔得2016 邊班人衝先 記唔記得你班私怨撚整到人地無左教職？
不過玩到而家熱血時報依然大把觀眾

你幾時有錯覺佢地唔係一齊？

點解有人信

幫推

屌！呢樣野熱狗由2014年做到而家啦！

冷處理熱狗 focus返警暴同林鄭
唔好中計

總之冷處理啦

講到明不分不割不篤
兄弟爬山 各有各做

請你更新資訊先，泛民已經過咗氣。而家資訊爆炸，個個有自己見解。
我只想勸熱狗請起合適時間做返合適嘅事，如果起我果區見到熱狗話投建制同白票，我實指撚著你嚟屌

我只可以話盡信泛民就真係無思考啦，呢個樓主唔止係熱狗狙擊手仲係泛民打手。透過呢幾張圖唔信熱狗其實無咩問題，透過呢幾張圖信曬泛民先係問題所在，唔好唔記得泛民呢十幾年嘅不作為同販民。而連登呢兩日唔單止信泛民，仲傾向相信埋未來嘅選舉，選擇繼續相信呢個有問題嘅制度

利申，我buy熱狗嘅唔信泛民，但係唔buy投建制，區選亦都含咗泛民

United we stand, divided we fall.

不割 乜都唔割

置頂plz

熱普城係共碟都好明顯啦呀
一出po幾多打手幫佢洗白

唔怪得建制大陸狗會誤判

出去投票，大家個共識都係「一票不投建制狗」

話撚知對家係咩人，總之同建制對著幹既就投！

班on 99仲係剩係諗住點針對點分化泛民，抵班建制垃圾輸

不割蓆，不篤灰，和勇合一，團結抗敵！
5毛分化撚仆街冚家剷！

熱血公民=暴力？

熱狗成日都係度叫驅逐共黨光復香港
咁都屈到佢哋係共產黨

雖然覺得熱普城on9
但上面講得岩 我地絕對唔可以分化
一分化就中曬人地計
但都要諗辦法阻止熱普城分化
類似整個如果熱普城仲係keep住搞分化既話就將佢歸類做建制派

熱狗終於斷正

係有一堆人選舉突然彈出黎
明明大家都只當個選舉係個運動一部份
唔需要睇得太重

偏偏果堆人係咁話人血饅頭、建制2.0之類
真係who fucking care
選完就算啦仲係咁狙擊
真係做唔到野先再屌啦

黃洋達幾時出黎解釋？

😂

推爆佢啊

將支那po tweet開佢

多謝熱狗🌭️親身示範暗共係咩玩法。
香港人又多左經驗值反抗

熱狗係好on9 有一定嫌疑
但唔代表佢地係共青團
呢個post感覺似趁機做多熱狗一獲
總之唔分化 睇佢做咩事而唔係收到咩風

熱狗不是同路人

以後凡係班熱狗出聲,就可以loop呢張圖了

熱血共民

唔係共青團，不過做埋d野全部幫中共

帝吧可能連熱狗都唔知係乜

日撚日係度分化
推行動po啦屌你

小心下次有人界票好過啦
有心無心都好
事實証明我地一有人界就會輸

熱狗陳雲當然無奶共啦，佢地本身就係共牒
唔通自己奶自己咩

失禮講句
點睇都似係借刀

利申: 區選含左飯民唔洗話我分化

Admin禁人唔手軟

咪就係！

要燈死熱狗

留名睇返怨婦熱狗有咩講

熱狗有中共認證
水洗都唔清啦今舖

好多後生仔都唔知道碌撚個仔當年發生咩事。

根本就同十三哥一樣身不由己。

agger
仲有啲叫人投建制 嗰啲根本係低級5毛嚟
反佢仲投佢 你估我係東方昇訪問嗰個買馬呀伯咩

正解

大陸人用tg都奇9怪啦

唔係所有飯民係手足 最小係同路

入去旺一旺個群先！

呢d 唔係新聞啦

注意下就得

記住敵人既敵人就係朋友

F5

泛民點柒都有幫前線仔女，㸃分化都分化唔到
熱狗班撚樣除左鳩噏之外做過Ｄ乜呀

眼前這般局面，加上習近平最近的發言，已經充分說明中央政府只會用強硬手段來解決香港問題，絕無其他讓步妥協的空間。但是香港警察強悍執法了幾個月，現在的情形非但沒有好轉，反而更加惡化，只出硬手管用嗎？也許，大型的「勇武」活動接下來會稍有緩和。但是在沒有大臺組織，「連登」等公開平臺的討論逐步分散，許多抗爭的溝通更加私密，而部分行動者接受暴力的程度又不斷提昇的情況下；我擔心日後會出現一些非常極端的小股力量，策劃出一些更加誇張的行動，甚至跡近恐怖襲擊。如果不幸真到了那一步，那麼中央就能直接把整件事情的性質提昇到恐怖主義，從反港獨變成反恐，就像當年新疆「75事件」之後的情況。同情抗爭運動的香港市民應該要有心理準備，中央政府接着要再怎麼整頓香港，都將得到更充分的動力。本來同情香港運動的國際輿論到時自然會有所變化，而面對美國國會壓力的特朗普，也總算可以找到「反恐」這個跟「習近平主席同行」的理由了。

呢個post 值得推。

如果計呢D圖，熱狗應該唔係共諜，但係共諜就長期利用熱狗既行為攪分化推波助瀾。

整個叫熱血市民既藍絲團

拉熱狗

佢地自稱有上前線同義務接放學 好似係

姐係多佢地唔多 少佢地唔少
但就係度嘈鳩住晒

佢地先係中計黨

佢哋快撚啲去check下智商啦

好撚柒 仲要係TG大大聲講比人知

我就係要投比泛民，獻世派串得我脹

我完全同意呢篇文所講，共產黨實在太歹毒，為左破壞其陰謀詭計，我建議泛民主動求熱城和解，奉陳雲鄭松泰為共主，咁樣肯定比區選大勝更加嚇死共產黨

應該咁講，佢哋未夠資格做共諜。
但最元老嘅就9成係受暗示之下做嘢 ，當然包括碌撚。

熱普城根本唔係同路人
如左膠般嘅存在

屌lesser evils都要趕住打嘅 佢地以為我地好似中國咁叻豬咩
四面樹敵 仲要日日反哩反路

支那共青團
屌你地老母啦

完全當左熱血公民係自己友

Lm

早應該留意

呢兩日勁吹邊個邊個其實好仆街好衰之類，明顯想搞內部分裂。

佢地本來就極可能係共諜

不割蓆不分化

共狗唔係第一日知啦

熱狗都開始少咗分化，但陳雲信徒就.......

樓主

毓撚退左反左面啦，熱狗係黃洋達喎，聽聞佢自己都要賣樓救公司，應該唔係，反而可能佢地身邊煽風點火個D。

熱狗全部Block，見一次屌一次

陳雲唔係共諜我打死都唔信!
不斷Loop 行動失敗論 > 攻擊前線 > 攻擊泛民
5年前係網上面打飛機 5年後都係只係係網上面打飛機
同埋 叫人俾錢佢睇佢表演打飛機

最撚難想像香港有班傻佬真係食住佢D精話好好味 叫其他人唔好因人廢言 要慢慢品嚐一齊食

推呀！小心！

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人!

準備分化？
瞓咗幾耐

就憑你班7頭?

Exactly
佢地班撚樣信兩條契弟一個傻既，一個癲既，傻果個成日出on9廢文，癲果個成日咬自已人，連天琦都咬，CLS，嘈撚生晒

Hbgggg

係投民建聯對家。

完全唔關泛民有無做錯過呢個point 事

係絕對唔可以比親中派贏，唔係全部人可以去新疆嶺book定房

熱狗呢個時勢出奇地無危機感，證明佢地真係唔係同路人

巴打講得好

我地要團結,唔好咁易比人分化,我地共同敵人係中共同港共

強帖留名

佢地話要搵兩條友祭天，即係點

不分化, 唔排除有五毛扮熱狗扮泛民互屌

你地可唔可以唔好咁明顯

真心駁唔到, 琴日聽教主講泛民贏左=成功止暴=所以政府贏

聽到呢度我已經直接關台

入左去睇戲

反民主派點解會係選擇之一

行撚開啦班弱智仔
以為自己好撚高智商咁

熱狗既影響力自從冇左郁民，已經細左好多。。

入左去個班手足...仲弱智
似得番手足

熱狗垃圾

熱狗有共青團認證

成日屌人共諜原來佢地自己先係

最大既教條！
就係不督灰、不割蓆、不分化

最L弊隻黃洋達死唔斷氣

帶下風向先

係撚利用，班友根本係共諜

唔撚洗再幫班熱青城共諜洗白喇

熱狗現形

班五毛返牆敢唔敢扮屌共產黨

共青熱狗團收檔啦，係人都知你地咩料喇

無大台 不分化 不割𥱊 係天條
所有無派可拉無派可打，每個人都係1個degree of freedom, n dimentional

區選當日都仲搞緊分化屌黎屌去啦，班撚樣有邊日唔清算人？依家有哂證據證明佢地係共諜，咪再姑息佢地！

算唔算證明毓民清白

不割席！

開始有人scan用戶名

核爆都唔割！

連登而家咁多吊泛民post. 大家知乜事啦！
不割蓆！

要分化都唔會係依家啦 班共狗真係懶醒咁撚樣

根本熱狗=共狗

都係果句
中共係敵人
一日未贏
只要有共同敵人既就係朋友

今日仲做熱普城信徒留係大灣區把啦

傻仔你既，你講咩佢睇到架，仲唔搵你算帳咩。

下次出post唔好cap自己講過野既，比人知你邊個

BTW有冇link?

好，我地一票不投熱狗
共青團分化計劃成功，可以收隊

我地有何志光（CK）

和勇不分
核爆都唔割

首先郁民真係收山唔選先

樓主一出Post冇耐就有ddos

pushhh

721 831 1118

真係好撚多
人血饅頭，入中聯辦，16年同勇武割席等等
屌晒你班仆街老母
唔投飯民咪比建制贏囉on9
永遠既敵人只有建制派！
飯民幾膠都好
一定唔係敵人囉

唔覺係利用

永久置頂

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

分化狗死全家
咪撚再屌乜撚野人血饅頭
人地冇得揀
佢做得差咪大大力鞭策佢
敵人既敵人就係朋友

見到以前同事

呢班垃圾青真係以為自己會做得到?

教埋你班支那狗喇
宜加和理分同勇武價值觀最大差異就係武力既使用，不過和理非宜加發展到連火魔法叔一燒都唔割席架喇

你班支那狗想分化就要派臥底扮勇武就更暴力既事，提提你班警甴扮過魔法師係銅鑼灣掉汽油彈、係灣仔扮黑衣人燒地鐵站、係上水扮勇武派破壞火車站。

你地支那特工最熟果招打砸搶燒賊贓嫁禍由8月開始都用過晒都分化唔到和理非，你想民意逆轉除非扮黑衣人殺死幾百個休班曱甴啦
提提你以宜加既民怨死一兩個曱甴sir都改變唔到，一定要幾百個

喂 大陸仔 收皮啦

tui~

D

所以見到果d 言論，冷處理就ok 唔需要中佢地計

反對派唔係前建制保皇黨咩？

分化撚死全家，天滅支共

同佢地個名一樣，得股熱血

你點影的

推

大力推

共青團用tg
有冇再on9 d

佢唔係狗咩

真係咁講？有冇source
你知啲狗徒最鐘意話人斷章取義

廢到 4年前就話有用姐

其實2014都有分化鬼 大家記得嗎 ？仲會唔會犯同一錯誤？自己好好諗
分化鬼只要有兩種 1：熱狗 2：內地網軍

共同敵人：建制。
呢個時候仲唔共同抗敵，係度屌自己人班人實有問題

共青hi

分佢老母，核彈都唔割呀

你地泛民成個連登都係 係咪你地先暗共呀？

好多呀
無行動post話完即係鬼

沒有用的，以後見到建制派垃圾都是一票不投！

就係見你憎熱狗就拎熱狗玩
成功之後就係青政，再之後就本民前，再再之後就素人同新興泛民
最後，一手就可以KO泛民。

割定寧願無視，自己諗

屌

本身就含住撚投
預左有乜事過左場運動先算
由你慢慢亂吹風

熱血點都會當泛民係第一大敵

黃洋達：消滅泛民, 將係熱血既首要任務.

你點影的

熱普城係主要敵人，要先剷除

Understand

成班扮5毛

鬼唔知佢地食人血饅頭咩
係得班大陸佬以為自己好撚醒

係咪好想啜佢呢

一睇樓主就係主力打手

Yes!

捉到了

認真
我次次見到熱狗都會諗起當年共產黨，諗起孫中山條撚屌聯俄容共，仲有啲真心膠話打日本緊要過滅共產黨先，最終養虎為患，鑄成大錯
歷史證明有啲明顯唔係同路人的人一定要先除之而後快，趕盡殺絕

運動已經成半年，香港人後生一輩已經由政治白痴進化成有政治思想，仲會咁易俾你分化到？
依家唔係要民主黨贏，係要民建聯輸

正一傻西黎，熱狗仲有乜影響力呢？今時唔同往日啦，都講左咁多個月核爆都唔割蓆，家下都仲唔明呀……
你地土共無曬手段，要搞都係搞掂返你地D鼠疫先啦！

分化喎

泛民同反對派係要團結嘅，不過泛民內部都唔齊心，有人抱住上位後就利用自己身份揾食揾jetso啫。
有部份泛民議員平時就巧言令色，到真係要做實事時又龜縮。

聯合次要敵人，打擊主要敵人

覺得自己係世界級統戰團體, 一講就做到

一張tg圖就信曬？
你地藍絲來架？

唔係撐熱狗，但都無理由成為藍絲之流聽自己想聽既野...

食一舊屎都好過食兩舊屎
咁撚易比你分化到 區選唔會贏到咁啦

真系好驚和勇不分咁喔

係咪熱狗扮共青團中央咋

根本依家討論緊社區工作、選舉等制度內抗爭班人都唔會係上開前線嗰啲啦，就算出到嚟都做唔到戰力

街頭抗爭由勇武手足主導，依家議會、社區戰線反而係個好機會俾啲和理手足幫手貢獻

和勇合一，兩線發展先可以將抗爭力量最大化

反對派=保皇黨

擺明假野，信那個堅on9

使撚Ko泛民
溫和反對派惡又惡唔出樣
鳩投票又唔屌得屌就分化收共剷黨錢
一日到黑得把口
今屆咪當金融風暴洗下牌
贏撚到咁都只係得5.7 :4
64比都唔到個個唔知驚Take左野咁打飛機
永遠企係抗爭者果邊既媒體直播篤死抗爭者
養住佢地收拾班勇武好撚過ko佢地啦

我覺得要搞個連登統戰部

Hi我係熱狗
一言不合就熱狗
唔怪之得共產黨咁鍾意對住你哋用分化
因為真係萬試萬靈

真
不過連登一早比人滲透
少睇為妙

個仔自從比大陸拉咗之後就

其實有可能佢想先分化熱狗同我哋先

但其實無論如何, 熱血點都會當泛民係第一大敵

黃洋達：消滅泛民, 將係熱血既首要任務.

淨係提熱血公民 仲要提左3次…
似係想暗示佢地係鬼 引人割佢地蓆？

熱狗剩係一邊叫人投白票
一邊推人出黎選已經夠弱智

共青團中央點解會用tg？

你係食緊人血饅頭，不能否認，只有泛民對唔對得住手足既問題，而且運動未完，要盡快開波

真係共產黨會咁易畀你入？

屌，共青團用tg夠怪，仲要條link俾你黃咗出嚟？咪玩啦，仲要得嗰千幾人

我都唔like熱狗，成個怨婦咁，但係一定有勇武係熱狗，唔可以咁就割或者抹殺佢地嘅功勞

提熱血公民提左3次喎…
點解要咁強調先？驚我地唔知佢係鬼？

就係呢d虛則實之 實則虛之既技倆先最引到人割蓆…

咁你諗下點解咁多人提佢地包括支共啦
3次都我講既咩屌你

做到咪做囉，做得到就唔係手足啦

熱血自己已經同人割蓆

陳到 Do Chan
昨天 09:27 發佈 ·

forward, well said

//容我把整件事情，總結一下。

網絡的自由討論，對人民有利，對政權不利。於是，中共派人經營連登討論區，打擊高登討論區，使大批用戶過檔。抗爭之初，連登被視為抗爭大本營，並發揮影響力，以便取信於人。

其實連登一起初，是港獨派（也叫偽獨，因為獨派早幾年前已被滲透，從最近的中共叛徒特務口中，得到證實），一開始便極力打擊熱血城邦的聲音。連登成為抗爭大台，定下口號、衣著、歌曲、行動方針、武力限制、及誰人是鬼（裝備比較好的前線，及you guessed it：熱血城邦）。

然後泛民打手全面滲透。獨派因為缺乏領袖，由共諜操作下，由與泛民敵對，一下子變成依附泛民，兩派合流。操縱連登，便操縱了勇武。勇武的政治觸角、戰略、及戰術得不到提升，停滯下來。由八月開始，連登打手不斷吹風搞大遊行，破了流水社運，使多人送頭。勇武迷失方向。

連登不斷推出無效的新行動（除了裝修），有癱瘓機場，臨時政府，商場唱歌（一般人很開心，屬於左膠式行動，但估計大部分人被人面辨識，入了database了），三罷堵路等。三罷搞不成，因為香港本身的超穩定結構，行業極端分割，傳媒被中共操縱而失去公信力和號召力，最重要的是金融中心的運作不容暫停。所以演變成以堵塞交通來製造混亂。

起初連登以「怕民意逆轉」為理由限制勇武的武力上限，但吹風去堵塞交通要道，卻又忽然不怕了。但長期的人民鬥爭，一定不可以妨擾市民搵食，因為市民是後援支撐著抗爭的。自斷後援的結果，果然帶來民意逆轉。藍絲出來拆路障，政府清楚連儂牆，已不太見有人出來阻止。

連登吹風叫人去堵塞吐露港公路，差人來趕，便退入中大，釀成中大攻防戰。熱血城邦起初呼籲大家散水，但連登及泛民KOL（代表人物：金水）不斷呼籲中大有必要死守，例如以HKIX位處中大等理由，呼籲大家往中大增援。城邦後來派員參戰，有些在場前戰會知道。後來發生奸細代表中大生開記者會事件，其訴求是：須如期舉行區選。（這其實應該成為一個警號，但沒有人注意到）。陳雲對中大事件評為：虛假戰爭。

中大解圍，輪到理大。勇武由於嚐到久未嚐到的小勝利，便都到了理大幫助防守。然而很多人（包括被稱為鬼為散水撚的熱血城邦）説理大無得守要be water，呼籲大家離開。於是好些人離開。但仍然有不少人留守。差人一早已到場擺出包圍之態，但容許人進入。請君入甕之局完成，便封鎖出口。

這個時候，連登及一眾泛民吹風要營救理大內被困之人。一般人見呼籲迫切，便都上街，上演「圍趙救趙」。但營救者主要為一般人，勇武已有一部分被困理大，分薄了人手，根本拿差人沒辦法。差人事先佈防，盡佔地利，例如預先霸佔天橋居高臨下射擊。兼且大部分前往營救的人都遠遠地躲在後面，還是要靠為數不多的勇武上前。結果被捕一千四百人，受傷者無數。營救失敗。是晚陳雲呼籲留守者突圍，但原來理大裡面有知名左膠做領導。熱血派人營救，救了一部分人出來，但熱血副主席四眼因有傳媒作即時報導，引來差人而被捕。

忽然，連登吹風謂區選快到，叫大家散水，投左票先。差人照樣包圍理大，留守者仍舊在裡面。不斷有留守者嘗試逃走失敗而被捕。然而逃走不是突圍。那甚麼是突圍？突圍是製造空檔使自已能逃走。假設你被幾個人圍住，你如何突圍？（提示：YouTube裡找）

到了區選，大家都去投票，泛民大勝，市面一片歡騰。理大裡的人，要待選舉完才有人理會。但沒有人再呼喚營救，有的只有呼籲投降。

這便是我憑收到的料，綜合起來的成件事。你可以不同意，這沒問題。而且我幾乎必定有遺漏或錯誤，大家請不吝指正。我的目的是為熱血城邦討回公道，及指出勇武受到擺佈，差人配合，並使泛民勝出選舉。如果我沒有理解錯誤的話，成件事的可怖程度，可使我以後無論看甚麼恐怖片都覺得濕濕碎。

而因為香港人對一個非法政權的腐敗選舉，不去杯葛之餘卻積極參與，弄得美國人很尷尬，搞不清楚香港人是不是真的想要真正的民主。

這文或許會被我朋友覺得不識抬舉，專跟主流唱反調。然而我想指出的是，這個所謂的主流輿論，是有人在背後吹風吹出來的。一旦大家仍未識破並聲討之，抗爭運動的失敗幾乎是必然的。會有更多單純熱血的年輕人被煽動去送頭，會有更多年輕少女落入差人或中共之手。並且有可能把已到門口的美國盟友的援軍趕走。

我只問一句：香港人的敵人是已頑強地求存近一百年，無比狡滑的中共。光靠一腔熱血，不靠冷靜頭腦，不聽智者教路，不靠美國盟友，能夠戰勝中共嗎？//

熱狗係唯一冇被中共打擊嘅本土派
仲要唯一叫人投保皇黨嘅本土

就好似古代打杖 話守城將軍做得唔好
不如開城門投降引敵人屠殺一樣

低智垃圾熱狗

你越想分化，我就越係要團結
吹咩

係時候反攻香土 BK 依家好多黃絲滲透緊仲幾成功

入去反攻！

一齊入去send咸相

熱狗議員有無去跟其他議員去救poly, 25 號當日？
開始好多人話無去救poly , 點解熱page 只有謝票相

麻煩send俾當選熱9，問同唔同意大香港早晨當中9達意見。如唔同意，會唔會發表聲明。
又要屌票，又要參選，撞區又話唔俾機會熱9，d 衛星fab page日日叫人投白票。

1 是否當選民係賤人，人格有問題
2 同唔同意9 達所有意見
3 同意/不同意，之後有咩行動
4 會唔會同其他人光譜人合作，如果係和理非行動
5 會唔會捐人工，請義士？要公開條數
6 節目中有下把唱和，好唔拉票，見到選民唔舒服

歡迎補充，有組織人士，必然比素人更受壓力
麻煩當區選民快上質問，免日後大家後悔

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

講網軍滲透，有人一早分析左

睇到殘體字對眼就好唔舒服

屌你 我有話係你講？
睇下個幾幅圖 數下咪知3次囉
叻唔切

不分化 不割蓆

再推

好撚到肉

出年立法會一定出嚟𠝹票

所以我覺得大家應該要有心理準備熱狗，但同事如果熱狗搞對中共我地亦要幫拖

我地唔係要泛民贏 係要保皇班仆街輸一票不投對家

癡線。。。

國難5金都係熱狗
渠口被捕四眼都係熱狗

5毛成日扮熱狗搞分化
想真係分化我地?

暫時唔吊熱血，遲下同佢算帳

國難5金老細, 而家唔係熱狗

四眼早日先割連登

熱狗永遠唔認自己係熱狗，五毛點附和？

lm

呢個心態係好 但始終有紅底扮本土扮中立岀黎𠝹票 咁先最麻煩 到時𠝹走兩三成益灑班保皇 一定要每區有機制協調同集中火力谷贏

依家「香港反對派」係咪講緊禮義廉？

唔洗共青流出都知啦
兄弟爬山
區選既區選
想準備立會既就準備立會
傻到想贏選委就去搞
黃圈有黃圈搞
勇既勇

總之推倒政權
有咩內鬥到時再慢慢選

秒

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

呢個時候仲信熱狗既人唔該驗下智商

建制B隊黎架嘛

無人格的毒男，你呢條超級散水/中計/民意/失焦撚同我入黎

我 無人格的毒男 向所有連登仔女道歉

要入就靜靜雞 唔好咁揚
改返個愛國username先好入

推btw

想大家捉鬼

樓主咩人自己諗，專登依個時期開個gp話係共青團帶風向屌熱狗

唔好標簽，就算係熱狗只要唔係主動分化都應該當係自己人，鄭松泰都叫人投黃la
我相信熱狗總有一日會醒覺，要贏共產黨每一份力量都係咁重要

點解我地唔入翻佢地d tg group

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆，不割蓆！

以其人之道還治其藍之身

樓主俾人踢左了?

支那係咁架啦 仲一邊話自己好包容

熱血公民應該係鬼
陳秋實都係鬼
其實大家block晒就得

陳雲係上星期熱時節目，都唔係話一刀切叫唔好投泛民，有提過例如趙家賢（太古城被咬甩耳仔喎個）算係係個運動出過力，可投。其實佢做節目（用口講喎陣）好多時比較寬容，但係FB d post就成日吊鳩人好容易俾人覺得佢係私怨撚。

真
已經見唔少
入到去 拉 然後上一頁

果個唔係LOL

最大特徵係開口第一句就屌人老母
話和理非係廢物唔做野靜係識嗌口號
五個月 連兄弟爬山係咩都唔知
一睇就知係鬼

但同見到鬼唔好屌
一屌就得於陪佢玩分化
拉post然後走就ok

Agreed LOL
但CK HO 嘸咬自己人

分撚到咩戇鳩，香港人前所未有咁團結，核彈都唔割呀

鄭錦滿被告暴動;鄭松泰七一帶人入立法會被捕.

屌你咁你針住我做乜撚
俾人講夠十次又點？
柒唔切

喂你班熱狗出黎講兩句啦

不得不推

388個新議員好醒定啲
咪分化分裂互鬥！

香港人無分化嘅本錢，我哋選你哋出嚟
就係想你哋團結！

熱狗有共青團認證
國家又有任務比你

pusj

區選完左兩日堆中聯辦白票黨體制外黨又開始出返黎

幾時針撚住你?
有妄想症就食藥啦傻閪

真
乜撚都唔割

我覺得追隨者係真心膠
D首腦皇上國師就係共諜

其實一早知佢地係共諜。

有$收的
乜你咁天真

本土>新泛民>泛民

啲主要成員同三毛應該有水收嘅，啲嘍囉就未必。

依個時間全世界吊熱狗 就係最團 結

教主有$收
教徒當然未必

同林鄭一樣
令我哋團結

全取18區多數議席嘅反對派

好明顯係

掉轉睇 點解唔用？ 有乜唔好？

如果今次投白票巳經輸哂！！

唔會再信熱狗

輸咗
抗争冇民意基礎
人權法 trump 唔簽
熱狗 中共互碰香檳杯

和勇不分係極端思想
班弱智冇得救

推，團結真係勝敗關鍵嚟

侵侵啱啱簽左啦

我知
所以我咁講

呢個係我係其他post對陳云呢幾個月既總結：

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

又想分化

殘體字入邊有講熱血公民

日日都分化緊啦

推呀

請唔知2015年嘅人要認清
熱普城從來唔係同路人
佢地當年攻擊得梁天琦最勁 同全力搞分化
熱血公雲同陳雲係比親中派更危險嘅存在

熱普城唔可信佢地！

不嬲都最憎熱狗

唔怪得突然多咗咁多熱毛。

乜撚野叫投票等於支持建制
分化既人同時頭腦沒有很清晰

隔離po既五毛又開工

分化16年玩過啦
結果香港閪足之後幾年一沉不起
當時我都信，投左熱普城

今時今日證明左唔團結就撚得玩
咪撚再黎呢套啦

高質

熱狗唔係狗係咩
你睇下佢2016年做過乜

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

當心熱狗進化品種

分化po邊有停過

不分化，不割𥱊。
黑鼠藍絲都咁團結，我哋唔會衰過呢d垃圾。

梁天埼一攞6萬票就即刻開記者會撈政治油水真心真心樣衰

Next 9 months -- BlueC cannot afford to lose again on Legis. Election!!

So, there will 100x more SMEARING!!! There will be even more intense fight on media !!

It will challenge on EVERY HK citizen's ability in critical thinking since there will be so many coming crazy news which will provoke 1) division 2) hatred 3) internal fight 4) conflicts of interests.....

BlueC may copy what CCP is good at : let / use people in the family ( e.g. Hong Kong, all non-BlueC groups) to fight each other until they divide and LOSE UNITY !!!!!!
In this case , it may mean ALL teams/ groups that are non-BlueC will be their TARGET !!!

It will test out the maturity and character of Hong Kong people again in months to come !!

BE READY!! BE ALERT !!!!

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

諗返轉頭，黃毓民當初黐天琦都係因為想幫民建聯鼎贏

多到飛起。

入左呢個Tg

無得再join？

想問攞咩拉?